我真係唔想應承我男朋友求婚…

首先，未求婚都估到佢想點，古古怪怪又懶係神秘但係又要漏口風俾我知道有所謂既「驚喜」俾我，食完餐飯就咁拎隻戒指出黎，一打開隻戒指又普通，粒石仲要唔夠一卡，我都唔知個驚喜係邊度，但係我果刻唔忍心要佢失望，就應承咗，依家先有啲後悔…
我寧願自己去揀戒指揀餐廳揀地方，起碼都叫浪漫開心下，依家咁樣一生一次既被求婚就咁破壞咗…

我做你男朋友

我TG : hugo1991

無風度

可能有第二次呢

絲打你有無預早滲定你既要求諗法比佢知先

咁直接講之後分手lor 又未上冊

唔夠一卡 重點
快d放過條仔啦dnlm

你愛唔愛佢？如果愛嘅話，請包容

臭雞賤雞

放過人啦, 同你唔會有未來

如果唔愛又同佢結婚算唔算假結婚呢？諗起“金都”尼到戲

港女 唔夠一卡又唔開心
分手啦

可以反口啫
俾大家一條生路行下

咁你咪講自己嘅諗法出黎俾多次機會睇下你想點囉 又要嫌三嫌四又要應承人地事後又走黎後悔 你都幾撚麻煩 我係女人我都最撚憎你d on9港女乜事都收收埋埋又要人估呢樣嗰樣 自己唔願意去溝通仲要上連登怨 你男朋友好撚慘呀知唔知呀 屌你自己on99應承完人地仲係度嫌唔到你期望 咁你咪講自己期望出黎囉做乜鳩？同你呢d人肯定唔會幸福 希望你男友早走早著

大家起底睇清楚
又係傻膠黎
幾時死？

至少買呢個程度，你男朋友真係好唔識做

黃鑽石又真係幾靚
US$5,000買唔買得到

咁嫁比我喇

重點係唔夠一卡
咁唯有祝絲打你嫁唔出啦
唔好委屈自己放過個男人啦

祝樓主接二連三

你條仔聽落好柒